同啲選擇困難症做朋友真係頂唔順

一個美好的週未可以一肚氣

話說小弟同個好耐冇見既fd出黎吹下水，搵餐廳食一餐便飯，佢可以行左成粒鐘都仲話行多陣再睇下有無其他選擇 ，好啦，到坐底睇餐牌又睇左成半粒鐘 ，之後到打大佬，佢話要買個手機殼叫我陪下佢，我已經唔多想陪佢，係佢話好快買完可以閃，見佢咁講咪陪多陣, 之後佢夠膽死可以行曬成個旺角逐間鋪頭試，之後唔買都算，最後仲要話都係唔買啦，啲款一係太貴一係太膠

屌你老母，男人老狗點做大事呀，爽手啦仆街，香港經濟靠你食得💩